發覺司徒奈奈唔單止騷擾，原來仲偷過人地攝影作品當自己作品用

[本地新聞] 【盜取他人作品 假扮專業攝影師約拍Coser】
一名讀者向我們提供，表示他收到來自網名「Law Mike」的私訊，對方表示自己是新手攝（攝影愛好者），希望可以得到拍攝香港Coser的機會，並附上聲稱是自己的作品。惟讀者發現作品並不是由Law Mike拍攝，而是來自其他攝影師拍攝的作品。
網民Law Mike疑跟去年的「司徒奈奈」為同一人。上年一位化名為司徒奈奈的男士，因為涉嫌性騷擾coser及多項不當行為而被人毆打並強迫拍片道歉，事件震撼整個本地cosplay圈。
該位男士現在懷疑以Law Mike身份重新活躍，宣稱自己是一個Youtuber，以及在「Harvard University」修讀攝影學。據了解，Law Mike聲稱的個人攝影作品，其實都是來自其他攝影師的作品。
本媒記者發現，Harvard University的攝影課程，是屬於網上公開免費課程，內容包括攝影理論及應用歷史，旨在讓攝影師自行學習，而就讀課程人士達到指定課程分數，就可以繳交費用獲取正式證書，因此實際來說，就讀這個課程的人並不等同是哈佛大學學生。
而根據其中一位被盜取作品，中國Coser「Loluuuuuu」，其代言人表示雷姆Cos照並非由Law Mike所拍攝，認為盜圖行為是非常可恥，而且竊取別人的成果來做不正當的事更可惡，又希望各位Coser要小心。
本媒建議各位Coser提高警覺，以免受到不必要的騷擾。

成堆時事台動漫狗🐕嘅寫照

好心你哋搵人睇下自己友有咩幫到手啦

d動漫毒撚真係影衰香港

樓主
法庭果度判左未？

想知多d

今日去唔到，估計今日對緊成份口供

唔好咁講，我都係動漫撚，唔會好似司徒奈奈咁，其實係睇人唔係話動漫撚就一定會做呢樣果樣

而家結案陳詞啦

動物台有條友成日係百度轉貼大陸翻譯應該係5毛來

消息：押後到18號，當日聽次被告三被告陳詞，今日下午唔開庭

你唔走過嚟睇咪冇事lo
我老母幾時煩過你